中國假髮年賺2千億 美媒：恐來自新疆再教育營

中國為全球最大的髮製品出口國，涵蓋全球8成以上頭髮製成的相關產品，像是假髮和假睫毛，該產業受到中國當局鼓勵，短短10年間，產值從1億美元（約新台幣30億元）飆漲到67億美元（約新台幣2,010億元）。不過，近日有美媒披露，這些髮製品的原始原料很可能是來自新疆再教育營被拘禁的維吾爾女性。

除此之外，人權研究員伊桑古特曼（Ethan Gutmann）提到，中國原始頭髮的產量比起2017年，足足增加了78%，斷言「肯定來自那些維吾爾女性」，頭髮剃了還會再長出來，這些維吾爾人儼然成了中國當局的「補充物資」。

美國今日截獲到13噸懷疑新疆集中營的假髮

冇得驗dna?

dna驗種族？

我買過

真髮當假髮賣

用到盡

真髮賣貴啲應該

美國開始天滅程序

啲器官呢

應該好易做到

拎去做DNA鑑定

唔係白色嗰個位先有dna咩？

遲吓好似納粹咁整埋番梘

連住髮根先有DNA
就咁剪落黎就應該冇
利申：中學bio

洪水過後有大量人髮供應，唔使再依賴維吾爾族了

大把犯人，供應不絕。抵制佢啦！

支那以為做左咁多反人類罪行可以靠錢收買人心
而家全世界一齊收你班撚樣Chinazi皮

當年猶太集中營

推

Push

Dead cell都有

好嘔心

仲殘忍過用動物毛皮做衫

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

冇髮根，應該做唔到？
頭髮製成假髮前有工序處理過，都可能破壞DNA?

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

痴撚線 冇人性

要髮根？

不嬲有真髮做既假髮賣㗎
不過好貴
之前 dyson 研究個風筒個時買晒全英國 d 假髮咁濟

本身高質假髮都係用真髮
外國公司仲特別鐘意用亞州人嘅頭髮去整

不過新疆個d唔洗問都知係強迫

所以中國賺好多錢，有大量奴隸供應原材料+勞力

逼害人仲拎嚟賺錢真係好痴線

好似羊毛咁
養個人為剪佢d毛

諗起漫畫彼岸島早期啲疆屍係會捉左啲人綁住再定期放血

不嬲都係

假髮不嬲係用真頭髮做

好撚恐怖 完全係納粹

終於有真嘢

頭髮拎來賣
仲要迫良為娼
仲要人體器官

支那人真係...